連仔 時事台開post自己推唔上？

自己100連都上唔到係咩事

100連都無人理你，你就應該寫好啲個post。

任何人連續推五次就唔得

長智識
幾時開始既事